美國國務卿出咗聲明回應國安法

'Any decision impinging on Hong Kong’s autonomy and freedoms as guaranteed under the Sino-British Joint Declaration and the Basic Law would inevitably impact our assessment of One Country, Two Systems and the status of the territory."

快啲取消香港關係法

post晒佢啦

The United States condemns the People’s Republic of China (PRC) National People’s Congress proposal to unilaterally and arbitrarily impose national security legislation on Hong Kong. The decision to bypass Hong Kong’s well-established legislative processes and ignore the will of the people of Hong Kong would be a death knell for the high degree of autonomy Beijing promised for Hong Kong under the Sino-British Joint Declaration, a UN-filed agreement.

Hong Kong has flourished as a bastion of liberty. The United States strongly urges Beijing to reconsider its disastrous proposal, abide by its international obligations, and respect Hong Kong’s high degree of autonomy, democratic institutions, and civil liberties, which are key to preserving its special status under U.S. law. Any decision impinging on Hong Kong’s autonomy and freedoms as guaranteed under the Sino-British Joint Declaration and the Basic Law would inevitably impact our assessment of One Country, Two Systems and the status of the territory.

We stand with the people of Hong Kong.

Sir this way la

講左當做左

最有效我覺得係立即永久取消所有中共同賣港賊陷家既護照同綠卡

達狗一直在關注系列

做野先喇美帝 口交部日日9up咁點搞呀

撤僑未？

口交部

負皮我做咩9講事實wo大佬 仲唔做野叫香港人點頂

聽落算大力支持香港

Push

中國係香港做一樣野 美國就一定要回應
豈不是被中國要脅/blackmail?
美國到時咪被中國牽住鼻子走 形勢就變得更被動
所以根本唔符合香港同美國利益

大陸佬幫得香港幾多，香港金融好多鬼佬支持。
香港無鬼佬真係好難頂住，
澳門有眼睇，你只係同大陸佬做生意，當大陸佬俾人限移匯錢，無人敢黎澳門賭錢，睇你仲可以靠邊個... 你庫房咪慢慢消，你消燒啲錢，可能政黨已經交換。

最後果句先係重點
已預告美國已全面同支那反面，準備打仗。

到現時為止都真係得個講字

你地唔識睇，呢篇野同美帝炸敍利亞，炸ＩＳＩＳ啲聲明語氣一樣。根本係明示比支那聽「係咪黎呀？打仗架啦喎。」

講兩句就當支持緊香港，唔怪得飯民可以飯足幾十年民

充公埋狗官資產，歐洲快D跟機

今次呢篇唔係行貨
係預示會take action

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

一日唔將啲港共官員落鑊
一日都當你臭四

係點

認同 唔吉到肉唔知痛

我覺得篇野似係重覆之前講嘅野
好似都係講緊點評估一國兩制、自治情況嗰啲FD

講咗成年喇喎

有啲公司高層已經撤左

source

入黎同佢講啦

咁你想點 好似日落咁聲都唔聲下咁？

講漏左 再凍結埋佢地d資產
生生世世做中國人

公務員想講少少嘢

國安法仲未通過, 要做都係28號之後做

我俾左正評 希望大家認清事實先

留住中國先唔敢咬人

Block得啱

簡簡單單凍結在美資產先

取消並遣返中国移民

到時九龍新界都冇得避

有無嗰兩篇嘢睇下

落港共冇用啦，直接搞中共官員

侵侵幾時做實事 唔好再口交部

佢咁出一篇聲明係好事嚟

但大家唔好因為咁樣就覺得美國一定會做野幫手，
唔好咁大期望住

自由平等

求人求到老撚奉國際戰線靠你啦

屌，美國理中英聯合聲明仲多過英國

果d係人質黎 點會放番番去

上次攻完中大同理大都係甘講，你可以諗到準備打仗，理解能力都吾係普通人可比

咁係咪應該凍結佢地資產 等佢地唔好亂黎好d
唉我都唔知

香港人就快入集中營
美國要即刻解放香港

推！

實際做嘢囉，日日同口交部嘴炮就逼到中共唔立法咩
美國宜家擺咗個對抗嘅勢出嚟又咩都唔做，其他國家會點諗？美國仲做唔做到世界警察？

今日好多呢類留言
美國一出聲就話齋講
有實質行動/承諾就話唔係真心
再唔係就話美國唔夠支那鬥

真係咁驚?

Action!

取消中國主權法
一下回到解放前

人地實際有冇做 你同我都唔知
反送中果陣侵侵開到口講明阻左屠城又算唔算做左野

取消啦

凍結左中共同港共高官屋企人個account先講

全世界都知美國得把口

得連登仔ff sir this way

香港人會戰到最後一兵一卒
國際線做到極有限
期望亦唔高
係時候靠自己燃燒小宇宙

呢啲ghost account 咪撚理佢啦 可能中聯辦啲打手嚟

理應呢個聲明應該由英國出
然後美國和應至啱

點知而家美國出聲
但英國去左邊

正常都要28後真係過左先會做架

好呀，咪睇落去囉～
都係幾日後嘅事

Sir, this way
please cancel United States–Hong Kong Policy Act immediately

一堆Show Blocked User

民族自強 香港獨立

講下現實又屈打手

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

諗多咗
We stand with XXX 呢啲明顯係客套話....

大佬呀 取消關稅區都好頂準嫁啦講真
敍利亞直接對美國有好處

而香港只係佢一隻棋用嚟推冧支那

有得唔打杖美國緊係想用其他手段嚟贏啦
軍力強過佢係用嚟震懾，用唔同法案慢慢收佢皮先對美國最大益處，北韓當時咁大威脅都係靠依招屌到佢反皮

推咗先!

唔緊要啦 美國最多取消香港關系法 將中共港共一齊鬥 到時等睇中共港共鬥輸 香港人睇下點樣爭取道德高地好似以色列咁建國囉 浴火重生

呢個仲難

講到人地係口交部咁 咁就千奇唔好靠美國啦 一定要靠自己
新聞又唔睇多D 人地美國做咗幾撚多野來對付中共都唔知

取消咗港共班官綠卡先 等支共班友知道
如果美國想嘅話 取消埋你哋班仔女綠卡都得

推

快點啦

原來美國都有口交部

頂多扮愛國幾年，隨身帶個喇叭播國歌

取消埋關係法就同有錢佬攬炒

你都多餘

係人都想美國直接做嘢 我都想佢快啲實拖人權法 但話做就做咩

同埋屌埋飯民又有咩用 講到我哋好似有更好選擇咁 唔通去支持熱狗咩

push

同意 再沒收埋佢地所有美國資產 收歸國有

做高官冇得拎外國藉架
所以得佢地啲仔女有
直接取消佢地班仔女國籍最好
想同高官仔女一齊擁抱大灣曲

我覺得取消香港特殊關係法都係唔夠，要攞命就要禁止香港兌換美金

直接取消／唔好比／禁止美元同港元掛鉤！！！！

support

例如取消孽瘤呢d本護照

香港人要表達自己意願

人地先可以幫手

屌 禁左負皮 推十次

讀哈佛呀喇
習帝個女果陣都唔願番去啦 係美國幾happy

遊行表達意願 人地都有借口去做野

屌 禁錯負皮 推十次

是日風向:美國得把口，唔會真係制裁支那，香港點都玩撚完

搵件尼加拉瓜官員祭旗

why not both 連全部親戚 成棵樹取消哂佢

We stand with the people of Hong Kong

岩，both

要大想頭當然係用Magnitsky Act
等狗官用崑崙銀行

就咁睇呢個po都最少3個

賣港賊果班先唔驚
留係香港佢地冇咩輸

其實支共真係蠢得好緊要
侵想將疫情下既傷亡損失責任, 入晒中國數, 作為競選政綱
但係侵冇實際計劃. 因為美國疫情未過, 根本唔岩timing去做大動作打擊支共
但係突然殺出香港問題, 就係最方便既牌
人權民主制裁法案, 上年已經準備好晒, 依家只係禁掣就得
支共真係送彈藥俾侵, 侵真係多謝都黎唔切, 呢個掣大大力拍落去

美國國會未必可以即刻做嘢，但美帝代表嘅行政系統就得喎 告下班紅色官員子女又好、凍結資產查下有無洗黑錢又好、郁下啲中共資產都好，美帝有嘅權力可以做嘅嘢好多下喎。但現實呢？咪又係次次中共已經打壓緊香港嗰陣，美國國務院出份聲明就當支持咗

至於飯民衰就梗㗎啦，口頭抗爭咁多年搞至今日咁嘅環境又唔話得？我亦無話要投熱狗，我從來都支持熱狗唔好參加任何不公義不公平嘅選舉。
至於我實際話緊嘅，係即使飯民咁不濟咁仆街，都仲要去投飯民嘅人。

agger

Sir this way ar
Where 7 you go ar
Diu

We are nothing to lose
This way sir

Second Amendment

美國口交部

人民日報署名話中國有能力24小時內擊倒美國陸軍
隔左一個星期後美國陸軍就話我地有一批新玩具推出

其實呢D風向先啱
就同pompeo講
你地美國得個講字
邱騰華都睇穿你會為左利益唔敢制裁
激將法

真係有3個俾我扑咗，應該都係果幾個

太空洞，又係講左等於無講，除非咁搞確切影響到美國，例如報復美國同加拿大拉孟晚舟，任意拘捕美國公民，增加美國企業風險，唔係既話睇死美國都係觀望態度

我印象呢幾日有個post係講美國空軍入左去中國境 事後講番出黎中國先知件事

come on 反正以前係香港都係求生

經濟唔好係另類求生

Hong Kong has flourished as a bastion of liberty

呢句都係重點, 香港升左級, 唔再純粹被視為歐美既酒肉朋友淨係用黎搵錢, 依家變左自由堡壘

英美澳加 VS 支那

Hong Kong has flourished as a bastion of liberty.

香港成為自由既堡壘。

又係得個up字

仲有呢幾部

五毛出哂黎，個個post都話又口交得把口你地可唔可以唔好咁有系統

最近五毛風向係

屌其他國家, 特別美國
咩都冇做過, 係口交
已經國安法啦
仲唔幫我地, 放負放失敗主義

大家睇路

5毛呀，記得block呀

毓民 面色好差

［行動post］524 出去行街嘅入一入嚟

不如等美國做左先block 我都唔遲
人權法搞左2年 搞掂未？

Ho!

幾時搞鳩支那同香港狗官啊屌

呢啲傻仔twitter acc都未開啦
講經咩

先制裁咗陳萬琪,777同鄧炳強冚家再講啦.大家都係滲下滲下玩,慢慢玩.

不如斷交，唔好講咁多野 ....

都係 點夠手足你做得多野
屌手足就最叻

美國國務卿咁得閒,唔使為美國被支那生化襲擊致死嘅十數萬公民與巨大經濟損失爭返賠償咩?

[文宣方向]利用武肺解決惡安法

醒水啦連登仔 中共同港共驚撚到日日話遊行冇用 話美國冇用

想打擊香港人既信心嘛
班網軍梗係想你諗「死啦美帝唔會幫手」
咁樣佢地想叫你認命個如意算盤先打得響

2年

唔好踢爆人啦

又封一個on9仔

做FYP 都要做成年啦 人地份美國報告黎嫁 你估中學雞project ? 今日講完 下兩個禮拜present ?

求pin

咩時候 仲咁在意負唔負皮

still no action yet!

Both sides ARE WAITING for the other side to BE THE BAD GUY FIRST so that it makes their moves "legitimate" !!

:(